[Live] [美國大選] 2020年美國首場總統辯論大會 直播討論帖

9點鐘開始

講下大勢
根據今日辯論前民調
除左賓州外既搖擺州 全數再陷膠著
亞利桑那州同佛州 拜登領先不足2趴
俄亥俄州同北卡羅萊那 拜登更以不足1趴微幅領先
反而賓州 拜登由4趴差距拉大到5趴領先好唔樂觀
如果川普今日之後都翻唔到呢3個州既任何一個
我覺得佢已經輸撚左

我要返學應該mon唔到不過會留意最新動向
我川威武 川皇必勝

拜登必勝

拜登一定贏硬
拜登一定希拉莉上身辯論收侵侵皮

LM

唉

人類文明終結時

人間地獄

開始

拜登贏撚硬

Trump 已經贏能左

拜登食硬侵侵

講成點而家
我睇ptt話川普好無風度一直插咀
個mc 都頂佢唔順

趴乜L

你趴乜鳩嘢
唔識打%?